[突破! 升級! 全面升級!] 變革要有嘅覺悟, 你準備好未?

重點長文，香港人必須一閱，找出個方向。

社會變革要有嘅覺悟 【電影〈讓子彈飛〉的開示】

1.要對抗一個舊有以及既得利益者群體果陣，你要識咩係武力+政治權威嘅正當性。

2.政治正當性都有對付唔到嘅嘢

3.當政治正當性唔夠用果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場。

4.武力都會有解決唔到嘅問題，太多人不明所以迂腐根深蒂固，只會當你第二個權威嚟跪拜，這需要公民覺醒。

5.文化+知識先係將公義社會理想延續落去嘅唯一方法。

*6.呢個世界有太多毫不作為，助紂為虐嘅人，你要喺一個不公平嘅情境下去說服佢哋，根本就係唔可能，而且亦毫無意義，反而重會浪費自己嘅時間，甚至生命。

*7.要玩就要玩得贏。係一輸就萬劫不復嘅情境之下，每行一步都要深思熟慮，唔好俾情感衝昏頭腦，要控制自己嘅理智，仇一定要報，但唔急於一時。

8.團隊入面每個人都會有自己嘅諗法，個個都會有自己想要嘅嘢，但最重要嘅就係紀律，要搵出真正清楚狀況嘅人。

*9.社會變革呢條路係一定少人行，唔會有太多人理解你點解要做呢件事，佢哋都唔會想去理解，只要你贏，佢哋就會支持你

*10. 讓子彈飛=時間+製造將贏嘅感覺。
用一段時間引誘敵人出招連續出錯，暴露弱點搵方法對症下藥，要不斷製造贏嘅局勢，聲勢浩大，你要民眾支持你，必須要佢知道，你最後係會贏。

* 第六，第七，第九同第十最重要

以上4個覺悟要深入再講如下:

關於第六：
深藍，淺藍，花生友：示威者縱容暴徒破壞政府公物，破壞港鐵設施，警察暴力執法有理。但佢哋都忘記或刻意遺忘了事情嘅起因，只講結果。
佢哋講呢啲冇良心嘅嘢，原因係大家正正處身於一個不平公不公義嘅社會，佢哋只會遵從權貴無中生有顛倒黑白是非，唔會企在公道和公義呢一邊。
政府用暴徒形容示威者，用暴動形容示威遊行，目的是打擊示威者想建立嘅公平宣言。
咁多大好青年受到迫害自殺，被非禮被亂棍追打致腦出血骨折終身殘疾，被擊盲眼睛，甚至被拷打被殺死，就係因為示威者冒犯咗既港共嘅權威。
731/831/卧底陷害/白衣人福建佬藍絲周街打人/警方濫捕不公平執法...根本冇人有辦法去解決呢啲明眼人都知道唔公平嘅情況。

關於第七 ：
要報仇就必須要玩得起，仲要玩得贏。
方法：
1. 保護自己名聲重要;
2. 殺人誅心，即殺黃四郎之餘仲要令到其他人信服自己;
3. 要諗乜野可以令對方致命;要連根拔起，必須推翻黃四朗在百姓心目中牢不可破嘅地位。
4. 冷靜耐性佈署。
真的革命者係知道打倒黃四朗係需要慢慢來，喺敵眾我寡之下， 魚死網破不但止報唔到仇， 仲有機會再失去自己的兄弟。
5. 決心，智慧嘅提升。
喺一個輸就萬劫不復嘅情景之下，每行一步都要深思熟慮，唔好畀情感沖昏頭腦，要控制自己嘅你理智，仇係一定要報，但唔急於一時，覺悟"玩得起"嘅同時， 必需要同時有"點樣玩得贏"嘅覺悟。

關於第九：
強權之所以好用是，你永遠不會贏...。
所謂中立派 ，睇定邊個贏先表態。更多嘅人，諗住都鬥唔過 ，咁就唯有做藍絲。而呢兩種人，你是冇辦法用公義嘅理由去動搖佢哋。
你要贏，係唔需要百姓支唔支持你。只要你贏，佢哋就會支持你。

關於第十：
讓子彈飛=時間+製造將贏嘅感覺。

用一段時間引誘敵人出招連續出錯，暴露弱點，呢樣嘢喺套戲入面就係花姐手上面黃四朗嘅替身，黃四朗嘅替身將係勝負關鍵，搵到佢你就會贏。

不斷製造贏嘅局勢，聲勢浩大，你要人支持你，必須要佢知道，你最後係會贏。

張木之用大量嘅彈子射向黃四朗嘅鐵門製造激戰嘅效果 ，呃偶爾偷睇形勢嘅民眾，如此民眾覺得乜打咁耐，這時用黃四朗替身一招偷天換日，所有人就會以為黃四朗今鋪仲唔死硬，咁即係張木之贏咗，於是好安心咁破除對權威嘅思想枷鎖，如此，黃四郎嘅權威就正式喺民眾心目中倒下。這時人民就會一批批大量衝出來革命了。

可見人數其實唔係最重要方法先係最重要。喺呢度，唔係要有幾多人去衝，而係搵到推翻權威嘅方法，破除民眾嘅思想枷鎖，引起所有人都衝出去反抗。

追求民意呀嗰啲都係嘥鬼氣，總之你贏到佢就會幫你就係咁簡單 。

另外，最後社會變革完成後，還有一個覺悟：
社會變革之後，警醒自己唔好變成殺咗惡龍，但到最後貪婪變成另一條惡龍嘅勇者。

原意念出自:

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

簡單黎講需要同政府對等既武器

推

Push

push

最後一句說話完全係講緊華盛頓
首先我哋要有一個咁醒的人帶領一隊人
其次...呢個運動的目標已唔再係林鄭政府...
變咗支共...敵人太大都唔係重點...
重點係太遠...

齊齊變革者?

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

要有贏果個勢，好同意 “只要你個勢贏民意就會支持” 既講法。多數人而家唔支持獨立，係因為佢地唔信可以做到，但只要佢地見將要成事，就會轉軚支持返